2020 fg 爛市由我做

HKU second hons grad
4年part-time exp (sales, tutor, lab, civil)
最低工資$9000/month，6 days work，OT冇補水
甚至冇人工，只要包食包車費，我都肯做 (voluntary work exp)
為求拎個經驗，唔想CV有空白期/留喺屋企發霉

有意者請留下tg

何苦呢

為求拎經驗不如唔好要人工
橫掂錢都唔係最重要果樣
實大把人要你

做低個市，等其他同齡可以一齊接受

PR 公司又出 post

做過Civil就入行做civil啦 好過乞食

civil servants intern

Lol dumbass

樓主呢啲人衰過乞兒

乞兒起碼唔會做爛市阻人搵食

咁樣踩鳩自己何苦呢?

就算你唔衝出黎做爛市，我估政府都好快重推啲賤價奴工計劃俾啲畢業生做一年，以前經濟差都試過

正，一齊做爛市，愈爛愈好，唔要高，只要其他人都一樣咁低

你咪唔收人工做囉

咩叫拎經驗 經驗唔係咁正唔少少嘅公司都閪走你先